紅顔知己其實係去到邊?

戀人之下?

同好朋友一樣, 乜都傾得, 有D唔想同女友傾既野都可以搵佢傾, 唯一唔同只係佢係女仔

過十年都唔會有火花彈出